如果你係老鼠安，你而家會做咩？

約賓㯋出黎講清楚，順便執多幾劑

返去屌板認錯

修理自己

refund, 課錯金

老鼠安：我學習盡力成為男人

流淚行勝利道

去差館報失

老老實實可以做咩?
求老婆原諒?

搵蔡一智幫手

去印度尋找自我

唔敢返屋企 去鯉魚門訓

安仔

諗下點修理壞左既人

同 sammi 離婚

避世

loop昨遲人

share 埋去明星足球隊個群

換零件

去同一智再扑多鑊

拎返同隻雞啲相嚟打飛機

練習揸波

Sir, 我唔見咗個靈魂，點算

反正都揚開左
索性同賓穎一齊啦
以後可以光明正大
唔駛搞到波都唔敢揸

唱歌

但個人都爛左 要返個靈魂都冇用

等24號睇ENDGAME